［亞協盃十年之癢］和富大埔 對 航源 17/4 20:00

2019年亞洲足協盃I組分組賽
和富大埔 對 航源（中華台北）
日期: 4月17日
KICK OFF: 8:00 PM
地點: 旺角大球場

票價分兩種
1）只買今場單場賽事
$80(成人)/ $40(特惠)

2）和富大埔亞協分組賽3場主場套票
$220(成人）/$110(特惠）

支持大埔：
支持航源：

今場所有門票均設劃位

主場套票只剩餘少量

求定link

大埔亞協註冊外援: 哈利, 伊高沙托尼, 利馬, 艾華度

亞協盃I組賽程

首輪賽果
傑志 2-4 和富大埔
航源 0-3 425SC

425以得失球差壓過大埔暫居榜首

外國巴打？

lm等神sir入黎亂咬人

呢度無人搞事喎

太子站 -> 旺角場
旺角東站 -> 旺角場
4160k超高清 立體聲 無起格無濛

腦屍會入場嗎

已經買了套票
對比石門隊票價 大脯隊太抵玩了

我都買左
石門隊貴到閪咁

連登好多套票撚
仲要一買就3場都坐靚位

大埔lulu全力支持

我買果張靚到癲
Btw我未試過用cityline
知唔知點拎飛

和富大埔 啪啪 啪啪 啪
和富大埔

你唔講條讓路狗都會自己入嚟

渣ga
去通利有部機拎飛
碌張信用卡就得

咁早開定post

唔該bb

提醒大家買定套票

飛已買
For the good of HK 總之係香港球隊都支持

紅館/通利

Vs

無3000人唔合格啦

至少四千la

lm

AV堅=唐三藏
旺角場收服悟空

買咗飛了啱啱

球迷區套票得返幾套

呢度咁多位巴打係咪買咗 球迷區
之前入場我見到半場 差唔多 我下面嗰兩排 成班上連登

界限街看台仲多連登仔

估計賽果6-1

諗緊買唔買球迷區

你坐邊？

心動不如行動
到時lulu可能坐你隔離

老地方

Push

我要4000人呀

你喺球迷區會見到我

特惠係咪一定要坐南北看台？
如果唔太滿可唔可以求其坐個空位？

有感覺大埔呢場會發癲輸撚左或和左

唔會咁癲啦，大學生球隊av堅派副選打都輕鬆袋3分

詳情請參閱外圍...

上次大埔外圍賽都好多人
一唔跟位坐又有排嘈了
買正價加入界限街

咁嘅對手 totally no mood see

姐係幾多到幾多？
上次傑志對大埔好似都得2000人多啲

*幾多段

姐係買27至31附近好？

岩岩買左28

17號咪撚落雨

憑良心講呢場波真係好唔吸引
對住台灣呢啲垃圾隊
不過都要456先可以出線

利申買咗飛入場

28多人到傻

4月17日(三)
大 致 多 雲 ， 有 驟 雨 ， 初 時 有 雷 暴 。 日 間 雨 勢 減 弱 ， 短 暫 時 間 有 陽 光 。
場地應該濕滑 燒味波有著數

今場有無30台仔入場

有冇425 vs kidchild即討區

飛已拎

到時呢度討論埋
有無手足會去平壤用手機直播比大家睇？

3張飛有無拎漏呀

拎左6張
幫人買埋
數到閪咁先走

如果幫成村人買就要睇住部機慢慢嘔飛

對住呢啲垃圾臺灣隊會唔會過4000人入場?

D飛咁平又有新鮮感應該無問題啦

台灣足球隊 國際排名 125
香港足球隊 國際排名 141
究竟係邊個廢

睇你點睇啦
但聯賽層面一個係職業
一個係半職業

其實大家都係...
不用分得那麼細

咁快開咗post

唔好第一排就得，d人實烏前睇，睇唔晒成個場

國家隊同球會完全兩回事

孫悟空出嚟搞笑

國家隊有周定洋，陳柏良果d唔可以睇小

劃位真係趕客

劃位係亞洲比賽規定既
佢閪係因為假劃位姐

有無邊個地方既賣飛網站會Random派位

係咪門市買飛可以揀邊一段

但係$80唔會趕客
真正趕客嘅係5件

好似要手續費？

加埋手續費都平過5件價啦吓話

係咪都係勝利11人

80+10>180

Sure

香港良心

問定先
歐沖呢？

晚市唔洗做啊？
btw到底大埔出幾錢糧比佢

買左30段

踢波係佢副業
佢份糧會唔會仲低過甲組撚？

btw 曾文輝咁矮點解可以打龍

勁咪得

台灣嘢易食啦

買Darder
頂艾歷臣

又jer

More details?

球迷區套票清晒

想問下拎飛係咪一定要有卡先拎到

係
要用買果張卡擦

直接去買有得揀位
同埋而家28-31段買一張前個套票位

想買飛但係冇信用卡 仲諗住試下用八達通個新功能買

直接去球場買

即場有冇飛？

琴行， sor

旺角埸當日有冇得買

有

有無直播ga?
無直播就入
上次附加費以為無直播，入左場，臨開波fb有直播

睇電視無feel
得既話就入場啦

係 睇電視個感覺悶好多
入場除左場波 現場會氣氛會加好多分

旺角場係咪無信用卡攞飛嗰部機

香港波冇乜氣氛可以啦
如果香港vs中國就話有氣氛啫

你有冇入過場

對外隊都有氣氛架
同埋支持自己人

呢種感覺睇5大聯賽直播俾唔到你

喺旺角場近距離屌球員呢種感覺喺第二度搵唔到

同球員只係一欄之隔

屌落去都有反應望返上黎

條友attention seeking假膠嚟
去現場找埋琴晚金像獎裸跑條數就真係夠曬氣氛

廢濤踢右閘成日比界限街撚
而家應該無球員夠膽叫人隻揪了
球迷多到你係葉問都唔夠揪

vs 台灣航源

Push
撐禾埔

特惠套票賣晒未？

屌聽晚雨戰
有無2000人入場都成問題

入場入場

謝敏榮同佢
利申果場一齊屌

天文台咪寫左好天

傷佢一成 雙目失明

大 致 多 雲 ， 有 幾 陣 驟 雨 。 日 間 短 暫 時 間 有 陽 光

幾陣驟雨就係係開波去到完場果時落

仍有少量

今次黎旺角學踢波

雷動支持我埔

足球隊比賽麻煩解1001

幫手推到連狗解1001

上季連馬交都輸，炒佢啦大埔

禾埔

波台雷動

綠戰士為馬明而戰

主其他啦

此主題已增加回覆上限

屌

賣左2000張飛未？

已過

feel到鍾偉強聽日入波

對外隊要提佢地後面有鬼
成日走甩人

屌你

咁都忍得屎都食得
聽日就當航源仔係黃心穎咁數

球場有冇套票買

中出100球

對台仔應該輕鬆

連狗今次快手到

eq

大埔fb admin麻煩解答

屌你啦 人地好撚慘咖啦

一早買咗會員套票
我都無留意

我地係綠帽FC
第十二位的綠戰士

明天球迷區門票剩少量

仲有無人未買飛

得返19張
會唔會有人一野掃晒佢？

Tomorrow無孫悟空會徽

功夫維 哈利 鳩強
鳩沖
利馬 腸b
梁星耀 爆炸頭 正義馬 李嘉耀
李三腳

呢個陣夠唔夠贏

支持神G子

上年航源高調勁多

今年好頹，ig fb 都唔係點 update

可能無作客球迷

神之子上一次正式比賽落場係幾時

輸左大專杯無哂面

作客區好似大左d

我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空呀 型到跌渣

肥蔡

大勝上榜首

耆英盃對畜力？
嗰場佢仲要入波

大埔街坊全面進場

旺角場零星廢老買飛

點解會變左馬航logo架狗總

唔關狗總事
航源上年打亞協就出左依個新logo ,孫悟空怕比人笑

push
今晚見

出舊logo會否比亞洲足協罰

今晚踢
keyman 4月27先公布得獎者

係咪想請睇下一場

365賠率
大埔 vs 孫悟空
主客和 1.06 11 17
亞洲盤 1.77 -2.5/-3 2.05

讓咁深 蠃唔蠃到三球呀

1.06

100%嘅波唔睇了

真心 好過收息
2個鐘6厘

銀行定期都比大埔收皮

有R沖睇唔睇

睇

唔出聲靜雞雞改返岩

有無隔離隊既link

425 vs Kidchild?

孫悟空fb

AFC CUP第二場賽事航源赴香港比賽於記者會上，總教練與球員提到對於香港大埔足球會的外援，皆為主要盯防對象，不同於北韓快速傳導球風，香港大埔足球會則以身體球為主要。

身體球？

到WW發威

李嘉耀同強仔 邊個排得前啲？

mark 死哈里

keyman送飛又係揀返圍威喂班人

KY
子弟兵

冇講錯
Mma咁多身體接觸

咁嘅對手totally no mood see ball

但近況應該強仔fit啲？
真係少留意港超 但一打外隊就想入場

太子開始多人

咁快 希望仲有飛賣

早買早揀位

嘉耀better，我覺得夠料入選港隊做後備
意識、出波都好過牙強

一條心，入埸撐大埔
香港亞協最大希望

裁判員: 拉雲加 (印度)
助理裁判員1 : 薩馬爾帕爾 (印度)
助理裁判員2 : 路易斯 (印度)
後備裁判員 : 班祖 (印度)

Referee: Tejas Nagvenkar (India)
Asst. Referee 1: Samar Pal (India)
Asst. Referee 2: Tony Joseph Louis (India)
Fourth Official : Pranjal Banerjee (India)

朋友駛唔駛返印度食蕉

比d力啦kidchild

有冇辦法買到作客飛

準備出門口到時見

門口已出

講普通話扮傻閪應該無問題

仲未上到熱門

小妹國語有點差

對於石門隊輸波有咩想回應

So?

旺角開始多人

好多綠衫

綠帽士

我們都是馬明

今晚為馬明而戰

For the good of hk，支持香港大埔

現場仲有飛賣架麻？

收工過緊黎

再回帶

見到啲介紹賽制得純文字
整圖嘅精緻有餘簡潔不足

我唯有垃式大法自製了
僅作參考 美工組可以參照美化加上時間等等

備註：
17亞協係 南亞冠軍v東亞冠軍&中亞冠軍v東南亞冠軍，
18亞協係 南亞冠軍v中亞冠軍&東亞冠軍v東南亞冠軍，
呢度跟返18。都係到時再抽籤嘅姐。

比賽時間地點自己google

所有淘汰賽都係兩回合。總決賽一場過，東亞代表主場。

啱啱買左 睇落都仲有幾多飛
不過球場就冇套票買

歐冲呢歐冲呢？

99 曾文輝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
6 翟廷峯
7 黃威
8 李嘉耀
9 辛祖
10 利馬
15 馮慶燁
16 陳肇鈞
18 伊高沙托尼

1 錢兆琛 [GK]
13 楊賜麟
14 哈利
22 趙少維
55 基藍馬
80 鍾偉強
89 歐陽耀冲

1 黃秋霖 [GK]
5 黃士源
7 游家煌
8 林世凱
11 劉泳賦
14 約瑟
16 亞歷山卓
20 方立芃
23 周宇杰
31 朱益成
99 班奇

22 賴柏綸 [GK]
6 顏廷邕
9 陳慶烜
17 徐宏銍
19 馬良丞
24 吳榮珏
28 劉家銘

果然夫添

唔出哈利已經讓鬼啦

留力打南區啦

廚師

60幾分鐘後備落場撞死班台仔仲好

352 or 433?

佢同正義馬一齊撞

場已入，大埔加油

行繄去球場

巴打，咁啱呀

4段揮手

屌，已經三個四段

連登基地地

今晚唔會無歐沖睇啦掛 對手咁廢

對面有個黑人都好大份

同正義馬一樣

有冇link

香港主教練入左埸了

想係對面影返你地

太耐無比賽了

艾華度
李嘉耀
辛祖
伊高沙托尼

係咪被block了

海外專用

唔知有冇本地link呢
入唔到場

多人過傑果日

傑志D飛咁貴

似100%波

thanks 場已入

求link

咁啱今日放假先睇

連狗都幾留意本地波

孫悟空支旗

作客區得幾個

界限街算幾爆

d廢老成日唔跟位坐，俾人趕先走

傑志包尾了
神狗要撐大埔了

上呀和富大埔

以前不嬲先到先得

堅叔有冇輪換

係冇

見到啲後生都係咁

耀唔係輪換

俊立把聲

不了

又清又順 thx

踢緊乜

雖然係大陸人
但講野有啲台仔feel

航源韓仔係孫興民前隊友

...

艾華度

平安鐘

咁都唔駛輸

-6救波

屌你老母打台仔打到55波咁

🇭🇹

有無6段手足
快撚啲過嚟搵M狗

要求傑志簽入海地派路 班奇

收皮啦讓路狗

Keeper

大埔唔係勁
只係傑志太廢

罰球靚到

大埔遇廢越廢

個球證妹下
妹下

表弟

禾埔GGGGGOOOAAAAALLLLLLL

1-0

表弟入波

峯

好波

靚波

入住一球先

目標8:0

呢樣真

ww

對面嗰黑鬼中堅衰撚過艾瑪

還我歐冲

俾辛祖激L死

AV堅又淫笑

檸檬

對面D防守企位

Phillip手球

再唔醒神啲，點踢425

仲響的士

比航源踢得咁輕鬆

堅蛇今日著到好似得12度咁款

點解會員球迷區視角咁撚正嘅

水軍鬥海兵

呢埸係歐冲翻身之戰

14、16真係🇭🇹國腳嚟？

Lm

我妹慢到......

孫悟空外援幾勁
但d豬隊友

辛祖唔柒跑就咪柒出啦

後防黑鬼好撚廢喎

咁你想香港足球點啫?限米煮熟飯呀。

見到肥蔡笑笑口

航源個99號ok

ww踢到成日妹祖咁
鬥妹

yes

如果full team都炒唔到的話

出錯左妹祖

輸少過2粒當大埔贏
起碼勁過垃圾傑

少爺

少爺n賓上身

????????

吓

ICAC

邊條柒頭門前解圍

少爺兩球餐士

屌你單刀又射唔到

伊高真係香港超晒班

Phillip今日搞乜

對面個99號黑人前鋒咩料
幾勁

成班得伊高似樣

對傑志都又迫又搶
點解對呢隊好似放軟哂手腳咁

嘉耀好波到

嘉耀好fit

傑志太廢
波都攞唔定

下年會唔會走? 去其他亞洲國家試下，佢夠料再上

和團世三都得啦

少爺換鞋

啲傳中

嘉耀伊高快打，妹祖就。。。。

M子入場都覆得密既
有冇巴打搵佢出嚟

唔係成日正選黎講都可以喇

笑到仆街

唔理比數
控球率5050已經要屌

少爺好差喎

係

佢先似🇭🇹國腳

辛祖買番黎妹

下下死球平安鐘
遲早出事

留力啫

差啲瀨晒野

以為十二碼

台仔七號唔錯

禁區外

梁冠聰條柒頭退休啦

乜撚嘢

台仔

哩球黃牌冇12碼真係執到...

唔踢防中，中間好穿

台仔mma又唔吹

比左啦

不如真係返去講波啦

唔係艾華度返嚟你紅埋

呢球12碼得唔得

台仔都搏到差啲禁區犯規

話梁冠聰今季好波過大哥班柒頭呢？

上年賓菲加又係咁
無啦啦一下過頭俾人單刀
始終華人前鋒起動快

講波確實不錯

1：1

嘩

怕地波

係唔撚係廢到咁呀

話撚咗

大佬反地波

完....

屌罰球靚到

梁冠聰失波罪人

呢球如果香港球證一定俾撚左12碼

曾文輝捉路jm9

屌真係個99號.......

訓係度都冇用啦條垃圾

係入得幾靚既

俾隊業餘隊入波 痴線

台仔隻99 其實唔錯

估都估倒
講波嗰班仲話意外
邊怱意外

咪又係入

食撚屎啦

少爺縮
屌呀

wow

利馬個位正正經經擺個防中咪好

曾文輝又捉路

香港輝又罰球捉路

又移錯位

左右腳都有

個角度好正 但太近龍門

Igor

禾埔GGGGOOOAAALLLLL

伊鳩

伊世三

IGOR

又要伊高救世

唔柒唔識入波

33分鐘 半大全大

99射入99

禾埔又然

反超二比一

亞協真係終極假波

成鳩日懶有料捉人路
次次都咁輸

輕輕鬆鬆度呢

Igor扭扭樂

繼續認真mode啦屌

Igor靚波

CLS快到

icac啪啪啪

伊高

曾文輝怒屌馮慶燁

入多幾球la Diu

伊高輕鬆到

Igor fc

其實真係求9其俾igor就入

踢得認真番啲得唔得
係要失波先醒

哩隊大埔成隊車仔咁
一個世三救全家

成班台仔咁樣放畀伊高

台狗

救到你又吹佢唔漲

台仔外援唔拍埋佢
任igor射

有亨利feel

伊高堅勁
今年拎硬足球先生

伊高carry

Of coz

收皮啦屌你老母

妹祖=莫拉達
大佬=阿朗素

班台仔應該快紅

做乜下下中場鳩斬

睇妹祖踢波真係好好笑
成日都好似差D差D咁

笑台狗都唔比

海地國腳

對面應該好快打少個

啱啱直播好似見到M子物體覆緊訊息

Come 係6段

大佬逗住個中場呀

大埔快啲發揮招牌mma還擊啦

銀牌咁

航源件衫真係好撚肉酸。。。

同班山蕃坐
不了

啱啱堅蛇同助教捉住德古同燁仔屌

夠班踢港超

你user名係乜撚嘢嚟呀

大肚腩

逗中場係PHILLIP仔啦

依個我島win巴林果場正選過
近期狀態唔掂，今日好似回勇

肥馬

買到29，不了

假到

想像到傑志對台仔會係咁輸罰球

台灣個龍門好有喜感

個龍出黎搞笑

伊高咁都食唔到

利馬都爆贏對面條防線

傑志班外援仲廢過99號

台仔右閘好撚似now個gary

以牙還牙

抵拎喇

亞援搵廢中門仔仲好

哩條垃圾
空門都唔入

速率跟唔到就係跟唔到
賽事質素真係...

牙你老母
屌你老母支那狗

依個我島出名膠龍嚟

換基藍馬入黎撞死你班台仔

對面隊波以輔仁大學學生為主力

聽到俊立鳩叫

大埔快d入多球

返屋企啦大中華膠 講緊香港慘案呀

理工對呢隊邊隊會贏

睇直播都聽到俊立把聲

第一次見到咩係客場雞

大埔半場前入多球
3.5b

屌你辛祖真係養生mode

唔撚係半場先贏得1球呀嘛

為表尊重應該出返教院趙少維

睇妹祖踢波睇到好辛苦

香港啲大學隊夠唔夠打

抽返起3隻鬼咪poly贏囉

利馬差啲

期望入多一兩球

呢球nike波應該入左

班奇傷咗
台仔gg

大專杯

伊高沙托尼FC

睇佢個樣明明已經出晒奶力
但仲係妹下妹下咁

點解全部外援都係海地國腳

伊高朋友隊

唔係philip應該5:1緊

同聲同氣又好夾D

成日話傑志靠費蘭度
大埔咪又係靠igor

Agger

我妹

辛祖躝啦屌

大埔咪又係全巴西

我立即屌你老母

靠到你費蘭度先啦 輸2:0

認真 呢種波好撚濕9
個波太輕 球員唔洗拉弓都射到個波好行
擺明係益啲東南亞啲矮仔 好多都唔夠腳力

印度球證幫到出哂面

佢冇講錯wo

妹祖真係要icac

好撚閪
踢得幾差其實

作客雞到仆街
台仔犯規好多都無吹

M子=俊立

孫銘謙(凱景)
謝朗軒(東方)
陳柏衡(元朗)
歐文洛(凱景)
蕭栢霖(晉峰)
🇲🇴吳鏵昇(中西區)
🇦🇹Christian Ting Ying Balka/郭兆文(公民)
郭霆謙(公民)
李晉樂(南華)
黃俊然(南華)
.........

最弱係教練，upset

前鋒換哈利應該456緊

等你老母呀等

仲有女皇

HT 2-1
買馬了

大埔外援比中甲外援還要高

堅sir又贏

大埔球員有打假波專員 係打假唔出奇

踢得好差，正正經經踢返四後衛仲好

個大陸主播講啲野咁正面嘅

5場3 是日心水

曾文輝捉路真係jm9

睇凱景直播重精彩個呢場波

有冇人聽得明俊立講咩

D轉方向波垃圾到

好過Kidchild 球迷區
成班細路同毒撚
成陣味

邊忽靚

冇4粒唔收貨啦

利馬踢波悠撚到

成日鳩吊個波

射中間

辛祖個Heat Map

上半場輔仁大學學生好搏，表現比預期好
係龍門同後防又派膠

大埔訓醒未，下半埸炒多幾球

死角果球就靚

行去飲水位

出哈利未

屌係廁所一出嚟就見到俊立

邊度有heat map睇

利馬除咗撚幾下所謂花巧野
行行企企半場

所以德古俾堅蛇捉住屌

辛祖對新竹

換9沖出泥玩下la

你同伴

佢踢黎明個場幾勁

日本廠molten

咦 個韓援31唔覺佢嘅

7號下季可以嚟港超

佢又走過嚟6段

幾熱血

亞洲足協官網有

衰d on9野

99好撚勁

出哈利屈高波la

好有把握力

佢同鍾偉強熱緊身

留力爭港超

球失波好似係佢頂後

啱啱 門前三碼炒高

Possession
54.8% 45.2%

香港球隊可以考慮下

Um 我島 d 人真係wfc亞協
Ppt得3個留言，3個人討論緊

益返日本仔，第時世界杯用呢個波，就可以偷雞

又唔用歐冲?

歐冲

仲可以一扭七咩？

我要賜b同auchung

搞到人無得做晚市又無得踢

大埔大波妹

咪係，原來歐冲有後備坐，反而係堅堅進一步玩9歐冲嘅手段，高招高招

cam man識做

Goal Replay好搞笑

伊世三痴撚線。。。

Afc 廢先至用姐
世界盃緊係用返adidas

細哨

IGOR勁到

上呀頂撚住呀禾埔

世三D隊友同佢配合唔到

肯上力炒台仔未啊

買左入球細？

妹

6區個fifa玩家好撚煩
球球神視覺係度馬後炮

妹呢球痴線

無計對面龍太勁反應太快

唔好屌我啦

仲要入埋去少爺個位重疊晒

強仔準備換入

M子識唔識人地

相呢？

台仔殺手來了

有強強 即是冇歐冲?

和團世三

大佬out
強in

趕住返去NOW講波

換走大埔佐真奴

我妹真係世界級

大佬休息今晚講波

換走條垃圾賣菜佬

又利馬打防中咁新穎

妹下妹下

3-1

好撚勁

KANTE

輕輕鬆鬆

伊高fc

輕鬆

Igor輕鬆

世三

伊高靚L到呢

辛祖神成功引走對面後防球員

妹祖走位真係世界級
下下都可以匿埋係後衛身後

angela

大埔在囚禁伊高

IGOR GGGGOOOAAALLLLL

差啲4-1

屌，差D 4-1

跑唔旭

差D！

cup過龍門射埋底線

男神

igor下年仲係唔係度

伊世三差D

想睇凱景踢航源

幾時出歐冲証明自己better than Igor

伊高咁勁下季會唔會比友會收購?

件件件件件

然後變第二個垃王

友會？邊撚到友？

妹祖幾時訓醒

唔好呀

安基斯=畢奇

Igor should go to SCAA (如升班)

大埔友會係南華，一降班大家互接貨

中間空到呢....

敵會

愉園啦喂

換走辛祖條撚樣得唔得

苦力

唔升都照去啦

你個隊都未必啦⋯⋯

成班叫伊高好撚正

人地讓路畀大埔
重唔友

正解

利馬成個街場阿叔咁

辛祖有咩用

台仔又中柱

我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空呀 型到跌渣

大埔加油，上力
希望賽果6:2

差d輸

條後防甩漏多到

輕鬆中柱

台仔9出都可輕微破大埔防

負責引開對面球員

食屎啦傑狗

神狗不願承認呀仲好講

sidetrack自己友

假如大埔沒有伊高

吉祥物

無啦無啦

咁出大埔LULU都得啦出佢做咩

伊高下下都搵肥馬先畀

出9沖玩下plz

唔該你睇返我以前啲留言啦。我係南華迷, 而家近呢幾個月忽然大埔,但從來冇鍾意過結識。

邊個大嗌傻閪換傻閪

更正;傑志

不如基藍馬換辛祖

呢幾分鐘Hea到呢屌

agger

M狗有冇跟

我地唔可以咁自私咁擁有你
祝你下季有更好嘅發展

哈利準備入

李嘉耀望下中間先傳啦

3:2

屌你老母3-2

炸9台仔

WTF

ON99咁樣失

屌你老味 成班發夢

出教大趙少維啦

大學對大學

on9

利馬3打2都唔撚追

班中場係完全冇回防嘅概念

對住航源都失兩粒

呢球人地傳得靚

家耀舉乜撚嘢手
追人啦

lm石門輸航源

你老母成日hea下咁踢

大埔唔注dudu真on9

說好的大炒呢
FAIL

後防打咩呀
已經唔係第一次

舉咩手

At least我無講過

要求港超各隊簽下海地卡雲尼 班奇

大埔

99號好撚好波 痴撚線

主場對航源失2球
對425食得屎

屌 專心啲啦隊波
成班覺得人地廢 係度遊魂

訓撚醒未

講波佬仲話乜嘢唔好心急
呢十分鐘有冇上心踢

垃圾堅

哈利或成為最大贏家

歐冲熱身未

講波佬偏幫到失去理智

航源級數＝傑志

一領先就hea踢

傻閪堅得個睇字有撚用咩

屌班球員啦

唔係人地後面派膠 大埔分分鐘輸

唔敢想像下場對452會點

踢到慌撚曬

個patpat痴撚住個後備席

心中暗笑

一早要換喇屌

妹out
哈利in

係小食部預備緊燒賣

咪再大腳鳩斬啦屌 冇球斬到俾隊友

大埔熱緊身果個邊個黎

唔係條門柱
輸緊

係咁講對面實力弱
對面中楣又中柱又入你兩球

全場歡呼

跑出去啦你老味妹祖

無wor

走啦妹下妹下

妹終於走

隨隊廚師

做乜撚對孫悟空都輸2粒

航源

台仔同凱景有啲似 都係迫搶得快 不過凱景得45分鐘氣

咁既水準直接俾452出線算啦

笑死 場邊有人大叫
跑啦你老母

冇foul？

鐘偉強連台仔都過唔到

大埔條中場應該註杜度唔要利馬啦
而家中場太鬆散

鳩ban出波

大埔今日咁的表現
顯得出傑志今屆種廢真係唔講得笑

想問下如果同分係計對賽定得失球？

世三真係唯一一個可以輕鬆過人
其他都踢到唔知似咩

屌好L垃圾ar!!

屌你老母踢到屎咁

對賽

諗起就好笑

「老細 燒賣呀唔該」
屌歐冲黎嘅喂

Whysotasty幾時投個小賣部返黎做

其實台仔搵兩個人釘實伊高 已經唔洗輸

你老母出牙強不如出歐冲啦

少爺仔肥馬都差

賜b>>>>>強

帶波衝埋去人地到

踢乜撚

台仔99撚狗咁撚

邊個入？

鍾偉強有冇成功過人？

望住表弟單挑班奇就驚

3533人入場

鐘偉強好撚廢

3533人

註杜度
俾利馬返飛馬仲好啦

台仔9出
大埔就幫埋人地停波

踢緊乜撚嘢垃圾啊

堅仲可以坐係度
唔屌L醒班球員

皮已收

睇埋收入就知5爺爺有冇輸

根本打得一個igor
踢得咁撚閪醜唔醜

佢識閪教波咩

輕敵，唔用防中

4000都冇

大佬咪防中

無論前中後場
電視畫面都可以得兩三個綠色衫

利馬比完波唔走位係咩事

D 防守真係濕鳩到

大埔話明唔係賺錢為主

77分鐘
成班踢到87分鐘咁

丹奇可以喺港超佔一席位

哈利移動唔到

好想知av堅有冇了解過對手之前踢成點

一開波已經係咁

ww連台仔刀屈唔到

躝左啦條賣菜狗

出歐冲啦

射門仲少過航源

av堅 : 對面需要了解嗎

之後到肥馬

大埔得兩大看點
伊高同歐冲

今晚係咪講歐聯

425應該全勝出線

大埔班球員跑動距離有冇6km?

好似睇緊麥花臣啲阿伯踢衛生波咁

埋門12對13
講波佬仲要係咁講到大埔高幾班咁
贏緊一球咋

李志堅稱自己觀看過對方首場分組賽、以0：3不敵朝鮮球隊4.25的比賽片段，對航源外援有基本認識及了解：「上場4.25進攻很積極，不過航源防守卻很有紀律，前鋒班奇亦有相當的能力，但預料明日他們會踢得較保守。」

唔係打防中位

收80蚊係咁上下

哈利

趕客波

禾埔12m

hmdlynn：看过大埔比赛，实力和中甲相当

12碼

歐沖

嘩大廚！！

繼續屌啦 百屌成才

12m
要戴帽了

肥馬
冇力訓低

劉家銘

Igor hat trick

Auchung

就快兩粒

上呀伊高

大廚準備入

垃圾

Shit.....

俾人救到都唔follow係咩玩法呀dllm

mother fuck

屌你唔補中

12m missed

hello

射完企左係到

On99

唔去執雞...

射失

撲到都唔衝埋去
幾好波，冇心態都係冇用

完全唔合格

chef

掛住唔衝前補射

大廚

大埔平時係咪無練體能？

歐冲

假撚到

場上有2粒波...無人見到???

in-game pk唔係互射十二碼呀大佬

利馬甩鉸？

同大家見下面 屌你唔講以為係官生出場

輪到大廚打防中

唔撚知以為踢街場

完全冇上心踢

有人大叫:屌你老母

萬眾期待歐沖出場

歐沖
抵睇了場波

歐沖去左邊

Igor都要俾人屌

神之子

科蘭：叫我

堅爸要教igor點留放體力喎
上半場太開心下下都去

唸住熄機點知有歐冲

哈利出到黎重廢過辛祖

哩下真係要屌
你456緊就話姐
贏緊一球喳

踢到成pat屎咁，贏都贏得唔光財

亞協專員歐冲

agree

和富大埔好似唔想贏

歐沖再入港隊

入波呀歐沖

大埔4-2傑志
大埔3-2航源
航源 > 傑志

又燈

Mixu: he used to play in Portugal, didn’t he? Let’s select him.

劉家銘我屌你老母

wow
孫悟空

呢球好茅喎
擺明有心

希望斷腳

歐沖一嗚驚人，傳有日職球隊想簽

4-2

屌你老母廢家銘

勁撚茅台狗
4-2

禾埔GGGOOOAAAALLLLLLL

少爺終於入

下?
失2球

逗住中場入波

得 航源 = 傑志

mma埔都要比人mma

PHILIP

航源 = 傑志

東京綠茵?

似烏龍喎

4-2了

上啊5-2

唔係啲柱柱楣楣既話贏唔到呀

係....應該OG

ok, but I have to cook on Saturday night

ETU

鳩鳩下又入
MMA真係有運
對面又柱又楣

整完魚蛋有時間出黎踢下

Igor 仲回防

呢場差到

一睇就知輕敵

表弟又想MMA

人地一跌就吹得12碼

表弟真係好廢
唔明點解有人覺得佢好

勁過梁大佬先

好過垃圾車之流

好咗，但係都係唔好

歐沖傳球成功率100%

航源未開季都踢到大埔gg咁濟

歐沖勁過哈利啦

波都唔追 戇鳩鳩

呢幾腳波

又失位又騰雞

解圍亂咁踢撻出界，衝頂頭槌預錯晒撞落人地道

80蚊睇到歐沖幾腳
講真有賺

歐冲呢場剪唔剪到球皇片

勁過強強

贏波，但好垃圾

FT 4-2

正式宣佈
航源 = 傑志

希望大埔呢場只係未出盡力
出盡力都踢成咁嘅話真係好失望

Um 台甲開左季
但孫悟空剛剛大專杯輸波

三個換人最有用真係歐冲

歐冲其實踢得幾好，點都好過鍾偉強

今日嘅表現，bb都勁過佢

個幾球過頭係幾好j既

淨係第一腳比igor果下都靚

歐沖真係老波骨feel

勁過鍾偉強啦，不過體能。。。。

利馬右肩傷咗

講到bb好廢咁

真

孫悟空場台甲讓路比亞協, 所以未算開季

大埔在禁錮歐冲

最起碼創造左唔少機會

完場先過1001

歐沖唔會回防 無得同強仔俾

釋放神之子！！！！

台甲開咗季
航源場波未踢

是誰偷走了歐沖的時間

大埔打和425會點

Fake news 聰又fake news
走啦

鬥得失球

李家耀同曾文輝

俊立係咪又搞事？

首名先有得出線

sure

這個夢想，我希望在歐冲廿五歲之前實現．不知為何，我有種預感，歐冲將來會成為第一位穿起亞積士或飛燕諾球衣的香港球員。

本身沖沖應該係踢緊歐聯

屌 德古 講野傻下傻下咁

搵曾文輝訪問係想點

伍件冷手執個熱煎堆

ＮＥＲＥＳ個位呀 ＴＡＤＩＣ個位 本身應該歐沖踢

贏到航源先講啦

和都要計作客入球, 一樣先會計得失球

件s想執都冇得執了

黎到季尾都忍唔到要課金買伊高波衫

揼水樽

大埔 +4
425 +5
啫係一定要贏啦

訪問歐冲

神之子出來了！！！！！！
型到

係6區喊

返唔到上去了

自爆番大踢波 冇得踢
話而家冇得番去踢

逼害香港之子。。。。

屌 功夫昆啲 friend

佢響30喎

應該係之前返去試腳失敗左？

而家入兩球威威了

歐沖講左啲咩

李志堅我冇得罪你

撐你呀歐沖 下季去愉園啦

熱血

分組只係踢左兩場，傑志只要踢好D 12分出線無難度

神狗下場入場啦
隔離成班阿叔一路睇一路屌馬

歐沖咪再做廚喇
咁耐無踢仲有表現証明有啲級數

揼完咪過左6區

唔係點踢得掂葡甲

佢近幾次落場都唔係差，所以先唔明點解唔用佢

佢28喎 利申同區
完場先去6

係又唔係打氣區

佢應該無防守啦

不過 搵佢落場一定有用過哈利

今日(3月13日)假旺角大球場上演的亞洲足協盃2019附加賽次回合賽事，和富大埔在十二碼階段以5:3擊敗黎明SC。今天的入場人數為4,434人，購票人數為4,252人，門券收入為港幣$259,560元正。

今日(4月3日)假旺角大球場上演的亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，和富大埔以4:2擊敗傑志，全取三分。今天的入場人數為2,418人，購票人數為2,323人，門票收入為港幣$158,610元正。

今日(4月17日)假旺角大球場上演的亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，和富大埔以4:2擊敗航源，全取三分。今天的入場人數為3,533人，購票人數為3,414人，門票收入為港幣$146,170元正。

有用過終萎強

踢肥馬個位或者強仔個位，應該攻守都好啲

伍健又贏小組賽門票收入多過大埔8000有多

12000

唔好去畜力呀

換妹祖唔開心

太陽餅! 鳳梨酥!

都唔知點解當初返大埔 佢去傑志都夠班正選

呢個畫面無限重覆

想同返少睇禾埔嘅手足講
今日嘅防守表現係同平時一模一樣
大埔係識攻唔識守

條左路我真係好撚驚
廷峯艾華度係咁俾人撚

成場都係到尻叫 下場揀返對面睇算

係咪可以改口啦
呢鋪真係人地茅啲

講真想坐好位咪畀多40你估傑志咁要畀多一舊咩 唔肯畀又要唔跟段坐

個99號幾勁 第2場拎得靚比得又靚

無限重覆:阿叔坐係度 有人拎住飛黎 講一輪阿叔先肯起身

德古同艾華度真係出嚟搞笑

今場都忍唔住買咗正價票

表弟今場都幾sharp醒

開到50萬一個月

打呢d飛機有撚用咩 你妨傑打台灣佬又多人入場多錢收

Aggar

連燈多窮人同cheap精
已有人偷偷留下負皮

認真 點解咁多人反歐沖

真心今場想睇佢嘅 攞波個球唔推 ban埋去就好了

d基本工同走位 win過澳洲仔成條街

harry前場都叫hold到下波 不過比波嗰啲真係廢

好心買龍

有d撚樣買特惠又要坐好位
咁買正價把撚咩

南，傑請外援一個禮拜都唔止呢個數啦

德古已經好過三腳啦
出三腳我仲驚

謝德謙，輝輝兩個點秤都好過佢哋

以前嘅佢嗰球應該窄位掛網。不過今日嘅佢如果唔入肯定俾人屌到癲

咁以前嘅佢唔入都會俾人屌到癲嘅

公道啲講，今季德古踢本地賽就算有甩漏個頻率都唔高。所以三場亞協有兩場都有失誤，一係佢踢大賽嘅心態唔多好，一係個波嘅問題同埋今季本地賽香港輝>英雄輝啦

大埔年年 d 門將都有問題架啦
德古算係近年最穩

其實Igor幾錢人工

都唔係對手喺隔離帶波推進緊
個中場收步唔跟咁過份下話

我都想知 佢今季係咪港超最fit嗰個
全港超最高人工又係邊個

嘩狗

歷史三高應該係，畢特，基士文，科籣